突發 福建幫改著紅衣 有圖

講下喳唔好信[member]一手消息朋友WeChat 傳黎[img]https://na.cx/i/UF13MZ5.png[/img][img]https://na.cx/i/EzM3MZ6.png[/img][img]https://na.cx/i/GXo9Hys.png[/img]手足小心[/member]

紅色好，爆缸都唔明顯